求各位英文大師解讀，請問呢封信係咪代表我可以完全refund IELTS學費

是咁的，本身之前報咗2月8號IELTS，用作non jupas用，嗰陣都溫咗半個幾月，但佢因為個肺炎取消咗。
跟住可以免費refund或者報之後嘅考試，咁我就報咗22號嘅。
到咗17號佢又話要延後，咁我未有offer唯有繼續報啦，就報咗3月4號（聽日）。
點知18號收到offer，佢本身同我講3月嘅IELTS可以正常舉行，冇得refund。
但佢啱啱突然send咗呢封email畀我，係咪即係代表我唔使考？
請睇睇highlight嗰部分：
have had a test postponed due to the test being scheduled during the period of the British Council in Hong Kong’s services suspension
麻煩各位英文大師解讀

佢話可以延期或者退錢，如果你個考期係喺British council停止服務期間

講真，如果你咁都睇唔明，咁你都無謂考。
唔係笑你，係真誠嘅建議。

按照你嘅情況可以選擇全費退款或者延期三個月內考

3月5號先開始可以考 你3月4號未必有 除非你係跟學校/用電腦考
你可以揀延遲或者全數退款
仲係唔肯定既就快快手send個email俾佢地啦

唔好意思係呢個post都留左次言
想請問下樓主之前揀defer個時,係咪D日子任揀? 定係有條件?

心急人上